[新界東]有冇連登仔係下次補選投方國珊

三分新東,推到方國珊有八萬票